tvb 咁多個台，有無試過有1個月係無播過日本旅遊節目？

開台個陣應該有掛？

viu應該每個星期都有播

正呀
港蝗遍地開花

香港咁多間茶餐廳，有無試過有1分鐘系部電視機冇長開播住TVB 既節目？

播多d泰國韓國旅遊節目啦cctvb老母

韓你老母

台灣係咪俾香港人玩到爛哂，唔見有旅遊節目𧬺台灣嘅